[極成功]今日哂人數目的已達到。Bouns : connect南亞人

人數上人山人海，冇不反又恐嚇又舉旗又rb，都50萬人以上沖出黎，仲有好多計唔到。顯露極大民意比香港，中國，美國政府睇，再冇理由講運動在減退。相信有助人權法通過。

又有狗暴力針對記者同宗教建築物畫面。又可以發展多一個戰線。

Bouns 係connect到南亞人，運動上又加一大幫手。

推

人龍多到過荃灣

一定過一百萬

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

南亞手足connected
大家都係香港人

好多人 極成功
仲有南亞手足支持
好多媒體有報 畫面好好！！

重慶大廈咖哩真係好撚正

屌你樓主咩50萬，最少100萬
香港人好嘢

幾樓好食啲？試過一間難食到喊

係係係 一百萬

以後見到南亞手足要打多啲招呼。

「手足要唔要水。」
手足自己小心。」

We Connect!

支持

手足請問邊間

好似幾正

[connect南亞手足] Jeffrey Andrews 土生土長南亞裔社工 分化反令我們更團結

唔記得個名⋯入去左面第一條巷頭幾間舖

堅正呀

流晒口水

搵次去試下

[國際戰線] 認真，你喺咪唔想689+777留番喺大灣區先

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

係係係

以前警察可以請南亞人攪事
今次得罪佢哋嘅宗教
我諗再冇南亞人會接job